真心其實女朋友咁樣真係好大壓力

當你知你女朋友真係好愛你 好怕失去你 無左你唔得
明明係無原因 唔係唔愛佢 但係就有種無形既壓力

咁你係咪想個女朋友唔愛你，背住你有第二個，俾帽你帶

愛你又唔識珍惜
佢完全唔在乎你就知咩叫錯啦